利物浦4:0

Ok

想贏大錢就跟

輕輕一推

Aiya 差少少中